大埔狗屋著火

咁高興？

高温消毒

Source?

手足好波

即時 狗屋停車場被自焚 班狗嗌到成條村都聽到

英雄

唔要片

我愛你手足保重

嗌乜鳩
啲狗真係冇撚用

有車自焚？

手足個造型好柒
快啲轉下個look

天氣好乾燥

班黑警俾人剃眼眉柒撚左
仲搵幾隊人出黎守乜鳩
都走撚晒啦
執番地下d玻璃碎啦屌
Between 好彩唔係隔住牆掉狗車

小心

左邊果排著咗就不得了

邊個tg group

右邊d私家車著先不得了

殺菌？

狗隊高層震怒

狗屋好多無死角高清cam真係小心

手足加油

邊個咁唔愛國！我哋狗隊要去殖化(去植髪)！

好難 太入

對返身型同鞋
咁夜周圍都好少人 好易搵到邊個dump
再跟返一頭半個月 勾下電話 就起到成隊人

如果啲火睇到呢張相，同停車場內嘅佈局
佢仲唔會唔會想燃燒

哨grp話斷正捉咗兩個

#手足報料 #未fc
0227
大埔警署富善車閘入口火魔
即場斷正捉到2個手足
求議員/社工求證被捕人數

#admin呼籲
各位手足請立即檢查自己小隊齊唔齊人

SOURCE: 大埔哨兵及資訊站 CHANNEL

算佢地有良心啦
如果唔掉車閘掉右面呢排車都幾危險

Push!

消毒

手足要小心

唔好阿

好似斷正左2個

Respect

摩擦力

推

真定假 2個斷正...

通常搵到都係跟，慢慢秘密做

eq低毅進仔

唉 好咩波
捉左2個

靚燒

係..

Source plz

新興手足

TG呀

Thx Ching

#手足報料 #未fc
0227
大埔警署富善車閘入口火魔
即場斷正捉到2個手足
求議員/社工求證被捕人數

0230 防暴向明雅同富善方向開電筒揾人

#手足報料
明雅苑，富善公園，富善邨內，太和，大埔舊墟，海濱分別有防暴搜ing

嗌? 嗌乜鳩?

屌 碌到最底竟然係斷正兩個

希望唔係果2個

唉,斷左正

我見一個斷正

嗌咩

天氣乾燥

pin this pls
#手足報料 #未fc
0227
大埔警署富善車閘入口火魔
即場斷正捉到2個手足
求議員/社工求證被捕人數

#手足報料
0242
明雅苑，富善公園，富善邨內，太和，大埔舊墟，海濱分別有防暴搜ing

#旺角
0225 甘霖街 6架車 1衝 am7681 2豬籠 (其中1架 am6109) 3私家車 停泊
0239 仲未走

請各位去被捕人士關注組認人
@youarenotalonehk
今日係呢度開始

屌 係咪射低左

屌你老母放no pay 轉行做5毛？
公司炒撚左你未吓on9仔

Push

樓主pin

沒事兒沒事兒 愚人節嚟 嚇我唔到

遍地開花，富貴榮華

lm

開心
比d掌聲

老實講唔值得

係
斷正都係愚人節

無可疑

其實真心唔明點解仲要喺呢啲大日子打咁夜

上得山多終遇虎
唔好送頭啦
唉

擺明快閃黎架啦
打你老母咩

咁就送咗頭入去坐一年
值得咩
狗車都燒唔到架

好似話即場拉左入去

你以為快閃好安全，其實好多便衣周圍巡邏。。。

肯定打到全身骨拆
唉

又係你隻freeride bno 狗 屌你老母

燒左啲狗小巴佢！

比手足叫醒左，五大訴求缺一不可

係 你以為出街好安全，其實周圍好多cam

之後就叫你唔出街

唔好po出黎

Risk and return trade-off
而家好明顯係極大風險，極細回報

人都去得,點解唔用drone, 做呢啲野連單騎都無, 諗住跑人走到

0257 一白車入狗屋

我會講多謝手足

你點解要咁做呢

無辦法 叫你地罷足一個月工你地會肯咩
咁多個手足出事係大家都有份推佢去

實比狗打到變屎餅

叫689 買機票送佢去英國啦

啱啱0257有白車入左去。。。。

唔好死

唔想睇到呢啲壞消息

火魔仲要斷正不堪設想

屌好心咪撚再吹奏火魔掉狗屋已經比人拉過幾多個手足
風險極大 傷害係0 唔明點解仲要去做

區議員live

大埔group有片

真
又無燒著野
又超大風險
捉正比人打到仆街

係 依到d人只會拎件事打飛機
講句多謝手足
自己睇得過癮就滿足

你話燒到幾架狗車就唔同
依家只係送頭

其實無必要起曬鋼咁去嘈
始終依家係風頭火勢 狗屋自燃得多加都會有對策 (極大量便衣狗+4kcam)
如果有呢個心 其實唔介意等番排357個月之後,

d狗防備小d出奇不意再去dum佢可能效益仲大

唉，講真，而家咁樣一次無幾個手足都唔抵。

成班垃圾最叻打句:「多謝手足」
之後繼續推人送頭

真心唔明

認同，共業黎

次次都係燒下閘燒下車 大家唔關事食花生緊係覺得開心
但現實就係一係比狗當堂斷正 一係就睇cctv跟到
拉到幾個勇武就可以起到佢地身邊既人出黎 知唔知個代價係有幾大
縱火係一件重罪黎
絕對唔撚值得燒下閘燒下車就冒咁大個險
希望其他手足識諗啦

唔可以否認
其實我地仲係到既人
一早沾滿晒我地稱為手足同路人既血

認真現實，香港人大部分都唔會罷工

呢個真 淨係識做勝利球迷花生友
燒嗰陣淨係講咩好波 燒多啲 燒埋xxx就正
之後手足被人拉咗要上庭都唔撚知

同埋放火特別大罪

風險同成本真係好高

罷工喺香港其實冇用

一早睇撚穿 真係罷你定母
咁多唔同國家既運動同罷工都係不可分割

比人起哂成條骨小隊就rip
斷正縱火至小幾年
咁衰法唔抵

比狗當堂斷正 又有機會俾打斷手腳
控縱火又坐幾年監 傷敵咁少 自身受損極多
要勇武都要適揀時候。。。

無人罷咪無用

當有風險較細既手段 大家唔去做
就唔好怪人地點解要冒高風險去做野

唔好再咁啦

問題真係對狗0傷害，風險極大
真係唔希望再做

最高10年 斷正都入硬咁濟
應該以年計

你叫到港交所停埋咪有用

其實幾真
全港罷工我就唔信港共唔跪

三罷係 罷工 罷市 罷課

多謝手足

屌呀 大埔火魔手足

罷你老味咩 幾耐啦

唔係割 但係心痛手足
希望勇武手足三思

自從有手足開始掉狗宿同狗屋
佢地已經裝撚晒cam 又派晒便衣係度埋伏
我都唔想咁講 但而家仲咁做真係同送頭無分別

其實麻布袋或者其他方法可能仲實際
不過犯法呀 千祈唔好

根本宜家狗屋大把隱藏CCTV 高清影到大頭個隻
仲要得閒有隊便衣狗睇住
太高風險
唔想有人以身試法去提醒大家抗爭未完

認真呀 間間狗屋都有人係門口捕住
仲要唔係一兩個 肯定斷撚正
你諗下縱火起碼以年計既監禁
比班狗入到你 一定升硬

連登仔好野，繼續討論送唔送頭，邊方嗌贏左就可以光復香港

而且就算嗰刻走到 基本上想真正安全最後只可以去外國

講真對班狗零影響
風險極大
尤其是發生過咁多次
班狗一早set好哂嘢捉人
上面話咩嗌到全條村都聽到
擺明附近有便衣狗
所以嗌啲狗咬人啦
風險真係要自己評估

討唔討論都係事實
火魔狗屋 成本高 風險大 回報0

就係你依d撚樣 推手足去死

push this

唔係話放負 但認真既係街頭抗爭係到左樽頸位
咁耐以黎自損一萬都黎緊 但傷敵都只知有無一百
大家又唔肯罷工 咪一齊含撚囉

支持你

應該好似你咁咩都唔做

好多人三思咗23年，就係只是三思。但我真心明你好意及擔憂及愛護

仲要斷正 入撚硬咁濟

有野做個班人根本就唔想攬炒

屌兩個手足千祈唔好有事

講真燒狗屋冇意思 燒到咁風險高回報少 不如直接燒山 燒ifc 燒曬成個香港 咁先迫到政權妥協

都唔算一齊含撚
佢地仲有工番 大把人已經付出左
番唔到轉頭

走撚到再講 事實係個個捕住你地
得個一兩個有幾難捉

玩屎算啦
火魔燒死物真係唔抵

我都冇話邊個岩邊個錯，冇啦啦就屈左我推手足出去送死

記錯咗，自膠

唔好互屌，該做的就去做，每人角色不同

齊上齊落，不棄，不割

係 但你可唔可以話俾我聽點解要咁做
殺狗？燒狗車？

等等睇完醫生 去望下...

問下自己點解唔做多d
要迫到手足行依一步
唔好諗點解人地要咁做

咁撚低風險既罷工都唔肯
下下都要拎條命出黎較飛
Cls

咁希望大家改善又唔係互屌嘅。。。

每個人崗位唔同，同路人都有各自崗位

做不同嘅事，但目標一致

明既自然會明

估唔到隻5毛仲開緊工咁勤力

又玩分化

結果俾人斷正左

燒鐵閘燒地下然後連登仔繼續講句手足好波唔割

之後會罵你點解冒險

世界上冇任何一場社會運動係唔需要配合罷工

對，大家只係崗位唔同，但目標一致

煲底見

問題就係發現大部份連登仔都唔明，我都分唔清係咪真係咁多5毛了

知手足們好勇，但容許講一句，燒狗屋風險真係好大，正如之前堵路一樣，我寧願見到多d好似撞9交通狗，磚頭打中呢d新聞

斷正

講就咁講姐
斷正左死就係死左啦
要做前線卒咁樣戰死沙場好唔抵
我諗斷正既應該係20歲以下
有做家長得既勸下叫佢地唔好咁衝動

講真 叫得郁你地罷工
仲邊有人會拎條命出黎博呀

我肯定唔止一年 3年起跳 對差館放

On9 最撚和平既罷工就已經搞掂
當初運動開頭大家做到 咪無咁多血同淚

唉
希望唔關事啦，燒舊咁嘅野换10年？

成班on9 連登仔日撚日屌運動已完

議員有live 斷正

各自做份內事，同路人各自崗位都唔同

不割席，不捨棄，煲底見

地院鋤死你

咁而家討論重點係人地嘅。。。
唔同人有唔同做法 文宣黃店國際戰線
但希望唔係用風險咁大而又0回報嘅行動
希望諗清楚 用幾年時間換咗咩返嚟
留低青山在 呢幾年可能你打其他戰線都得

係.....
香港人：出真槍乜乜乜
等區選.......等工會.......
搞左工會.....進攻功能組別 立法會....
等等下等左年幾

這不是衝動，就如過去的一樣。

不如等上帝算啦

Push.

罷工夠風險低回報大未

...

可能仲快手

寄望呢幾年支爆，可能有機會放

push

可以

輕敵？睇小啲狗？

老老柒柒
火魔係高風險低回報
毛都燒唔到一條
捉到十碌八碌仲要打一身
唔明點解咁on 9 都有人做

有機高院

但都搞唔成
所以我話大家都有份推手足出去

不要互相指罵，明白大家嘅擔憂同愛護
但有啲嘢，總係要有人去做
各自係同一條路上努力
不分和勇，煲底見

老老柒柒
罷工係低風險高回報
唔洗比人打一身
唔明點解咁on9無人做

因為煲底之約

燒你老母仲大火添啦

True..零傷害但斷正坐幾年

真係...如果已經覺悟左唔怕比人告重罪
其實大撚把野可以做

就算係煲底之約
都希望唔好俾情緒控制自己
係好嬲要行動 但真係回報高d好嗎？

高院好撚煩 地院都鋤撚死你

咁大鍋

呢類行動不如乜都唔做，好聽唔聽聽d人屌運動已完

好野 燒左個入口

成班人係度拍哂手高温消毒，消左d乜撚嘢？火魔手足不嬲就好珍貴嘅，如果革緊命都話，咁嘅樣俾人拉左兩個 我就覺得好on9

唉 班狗又想打死人

再咁落去
有行動力既人好快會無晒

係，路不止一條
同埋可以係幾條路一齊行
文宣、抗爭、搶選票、國際戰線等等
互相同時進行其實無衝突

咁先係和勇不分，齊上齊落

難過兩位手足....

冇人做到指揮之前，根本唔應該再任何勇武行動，燒多一百入口咁又點？

成日話不割不棄 但事實上佢哋兩個真係用一切去換取兩篤火仔 乜回報都無係好撚笨柒嘅事

唔好再吹奏火魔狗屋
依家班狗捕死哂 cctv又易check
對狗傷害都唔大 你話幾十支燒車就話姐
唔想手足咁樣而無命

身邊有做家長既
識啲勇武細路叫佢地唔好再燒狗屋啦

Agger

燒狗車都唔抵啦大佬
話之你total loss，咪又係金錢損失
用條命去博人幾個月人工
已經斷正咁多次，擺明狗屋外圍實有狗捕到實
係咪痴撚線架啲人仲吹奏，害撚死人呀

大佬 0傷害 得D鐵欄著火
我睇唔邊到好波
而家仲要比人捉鳩埋

每個人對民主自由嘅需求唔同，部分人願意犧牲所有黎做野，但有部分只係遊行下
我工就罷到就俾人炒啦，但即使全港罷工我都唔覺得林鄭會跪
如果有心抗爭，要係機會黎之前組到指揮出黎，而家過左9點影都冇隻
詳細睇番人地革命史

傷害係零，燒閘值得咩

手足已經有家人

明白大家都係婉惜同愛護每一位手足 不過唔好再互相指罵了 手足都做左 尊重佢既心態 雖然成本效益問題 但可能佢考慮得好清楚先咁做 不如去推多兩下今晚啲狗既衰野好過啦 希望區議員能夠幫助follow up兩位手足

文念志議員

arson呀
最重係終身

手足有律師

屌你老母 唔係手足做
一係藍絲扔煙頭
一係黑警自己放

冇手足做！

大埔哨4:03
#議員消息
律師已經到達狗屋

意義性大 但犧牲仲大

中國之恥

wow ....

真係比人斷正？

燒完俾人斷正然後仲要俾連登仔鬧

骨折啊，仆街

燒左車就唔蠢？

真，又唔係燒到d有用既野，為左係門口放個火仔比人拉完全唔值

講唔係就唔係？洗腦？

未來仲有大把日子，係咪應該留低做翻d有用既野多過咁樣去犧牲？
個個咁比人拉，到時23條上場，仲有冇足夠既人出黎？

我都覺得風險實在太大了 手足嘅安全先至係最重要

有咩方法可以減少手足被捕風險
入嚟理性討論下
下個月月尾仲出唔出太子

我都覺得唔值架 冇大台嘅缺點我覺得大家要正視

重複又重複

屌⋯⋯

燒鐵閘

現實嚟講冇錯

凌晨兩點幾，掟完快閃
仲要係大埔警署呢啲咁易逃走嘅環境
即刻俾人目睹係三人狂奔
兩個被瞬間捉著
另一個走遠些少都被當場捉埋
咁仲唔係收晒風擺晒人嚟埋伏？
恕我直言
自從國安／公安／武警成個網絡系統搬咗嚟香港之後
成個完善情報網已經完整地張開
佢哋好多時收晒風，以免打草驚蛇，都未必一定出手
唔好真係天真地以為自己已經不在監視之下
縱火呢啲一斷正，係刑事重刑嚟
咁就一世

根本會做既就會做

Real

小事啦，佢地啲愛驅一架都無事，仲以為大新聞

咁多車唔燒燒閘口，價值係負數

又係分久必合，合久必分

手足應該預左任何後果

革命之火

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

冇可疑

其實咁做有咩意思....
損敵0
士氣+10
我方人數-2

係呀, 唔好再吹奏喇
3個30年, 值得嗎

被拉3個都加士氣

大埔警署起正個靚位都叫好走
人地靠面前南運同太和兩條路都包撚全大埔
更加唔好講上星期都已經周街都狗車伏緊

又燒死物... 唔值得呀手足...

你睇下開頭果啲多謝手足先

呢D真係烈士

車公顯靈
替天行道
警狗遭殃及全家

可以睇下, 都有100個留言, 400個正評
麻煩大家唔好再吹奏火魔掉狗屋

中國共青團 有冇興趣入？

本身起到有哂護城河咁
同埋圍牆加左鐵欄
走到車閘咁入扔好易斷正

燒著左邊果排就正

我正式宣布所有話手足送頭既都係五毛

d火大到呢, 雞翼都燒唔L熟

@黑警死全家

天佑手足

拉撚左人

巴打講真話都畀人屌

手足而家做咩都要小心啊 狗屋附近一定裝曬cam 搵人伏

燒個鐵閘交低3個
d 狗連維修錢都係用公帑
難為仲成班兒登仔打晒飛機射到一地都係

有時啲野唔係得個勇字就有用⋯

咪係，重係到話手足好波，而家手足都比人拉埋，邊撚到好波！！

你地係度打字 攞下彩做乜撚野? 又話乜野乾燥 愛手足 多謝手足 知唔知幾多人被人捉左? 收鳩皮喇連登on9仔

有冇諗過唔係手足 係對家搵人扮 再搵人瘋狂洗版 搞到真手足唔敢再黎

醒下，係又點有鬼又點？
講真而加既火魔法其實成本太高，被拉易傷害少，不如從長計議諗下未來既抗爭之路點行，好過盲目送頭

送你老母頭

班狗已經加強左埋伏

希望大家唔好用手足條命加油

我又訓斥咗佢哋

當無事發生過
弦次記住燒到狗隻先訓斥

[Forwarded from 被捕人士關注組]
【#上庭聲援 - 4 月 1 日 星期三】
［其他和你寫團 ()］
［旁聽須知 ()］［交通資訊 ()］
［疫症期間安排 ()］
［司法機構最新公告 ()]

►--- 09:30 am ---◄
🏛高 等 法 院 3 樓 1 庭
👨🏻‍⚖️黃崇厚法官
👤張(29)🛑已還押逾10天（#20200307爆炸 串謀導致相當可能會危害生命或財產的爆炸）

►--- 02:30 pm---◄
🏛區 域 法 院 8 樓 2 7庭
👨🏻‍⚖️郭偉健法官
👤林(19) #聆取對控罪的回答（#1001黃大仙 暴動）
👤姚(23) 🛑已還押逾165天 #聆取對控罪的回答（#1013將軍澳:管有攻擊性武器、縱火）

🏛東 區 裁 判 法 院 6 樓 1 庭
👩🏻‍⚖️錢禮主任裁判官
👥黃,羅,周,何,女村長,孫,畫家(19-31)🛑其中三人已還押100-270天（#0701立法會 進入或逗留在會議廳範圍等）
👥鄭,楊,丘,莫,黃(19-24)🛑已還押逾145天（#1102灣仔 管有爆炸品:178瓶氣油彈及半製成氣油彈）
👤殷(24)🛑已還押逾140天（#1111銅鑼灣 管有非法用途工具:鐵棒、鎅刀）

🏛東 區 裁 判 法 院 4 樓 7 庭 #提訊日
👨🏻‍⚖️何俊堯裁判官
👤許(18)🛑已還押逾165天（#1013觀塘 企圖謀殺、有意圖而傷人:鎅警頸）
👤盧(27)🛑已還押逾250天（#0720荃灣 製造炸藥意圖危害生命或財產:工廈單位檢獲1.5公斤懷疑TATP）

🏛西 九 龍 裁 判 法 院 4 樓 3 庭
👨🏻‍⚖️羅德泉主任裁判官
👤韋(35)（#1110九龍塘 襲警、意圖妨害司法公正:涉又一城襲警，意圖令被捕人士逃離）

＊＊＊＊＊
#不是聲援
1430 區域法院第二十七庭有白衣暴徒💩(王志榮,黃英傑,林觀良,林啟明,鄧懷琛,吳偉南,鄧英斌) #白衣人恐怖事件

🙏🏻如有 新 案 件 聆 訊 消息請pm 花生 或 擦子膠

咁重兵走去守太子其他地區梗係冇人睇啦

呢度唔會有人明㗎，只會話你係度放負，冷氣軍師 ，五毛㗎咋，唔會有人聽得入耳架

太高風險

咁大單畀警犬捉到又要上court又要出報紙，跟住唔畀擔保，點樣自導自演呀？

好波？當場斷正拉咗三個喎，仲好波？最少坐五至八年喎，咁樣好波請你解釋呢聽下

手足好波

為左比連登仔打個飛機就比人捉左隨時坐幾年
希望大家保持熱度

手足好波

手足好波

唔割，但燒警署有乜意思？近排全香港狗屋已經有埋伏

唉, 我同大家都一樣見到手足被斷正唔開心
亦都會有質疑呢啲火魔有無用

但手足肯去做, 而家出左手都唔想講太多, 唯有十卜下

其實成本太高，要玩火魔要計算好先做
同埋呢一刻冇咩意義

個個都話思考出路，都未見過答案

但唔係咁樣少咗一個手足，畫面好靚但冇咩效果

Rational黎睇係

但下下Rational都掂香港就唔會搞成咁

所以呢啲位我都唔知點講

不如直接啲啦咩都無用=XXX

其實keep住團火方法唔一定火魔

以前門口有站崗狗喎…

地獄火燒不停

大家以後再有呢啲消息記得繼續跟我拋低一句

手足好波！

講支持十卜既唔該準備定錢養佢地屋企人十年八年唔該
根本同送頭冇分別，手足送頭你覺得開心？我dllm啦

最緊要獨立思考姐
衡量完覺得都係要做 自然會做
關連登仔吹風咩事
好明顯係有小隊想做嘢

唔好再咁樣做火魔啦 人地有哂準備 周圍都企哂便衣 根本係送頭

星火同612基金，手足需要㗎

大埔狗屋玩左幾次
今次再玩一定斷正

截獲未必係掛

再咁玩落去星火同612在多多錢都燒完啦，做返啲實際啲嘅嘢，唔好再送頭啦，成本高效益低，得幾下掌聲，攞五至10年係換，呢啲好波我情願唔要

及時擒獲，睇TG話斷正

好波

咩都唔好做就岩！

唔洗理佢地啦 班仆街諗遊行都無去 唔好話發夢

你咁勇咁你唔去掟？我會喺出邊拍手掌話你好波㗎

休班

我唔敢 但有其他手足敢 我就會默默支持佢地 唔會好似你咁 做咩都唔岩心水

你錯喇，唔係唔啱心水，係高成本冇效益，犧牲三個人，每人坐八年，用24年光陰嗰堆火仔連雞翼都燒唔熟， 你認為咁值得咩？

咁做咩先值得呀？做咩都俾人話 仲要俾自己人話

ban人橋唔該提出更好的方法

做左又屌唔做又屌
依家俾人拉左就唔好再落井下石

未諗到更好方法咪唔好做住囉

你d花生友就一味嗌好

做又唔係你做
監又唔係你坐

仆街 拉到

點都好 不割席

手足好波

到時上法庭你咪知係咪對家

斷正...sad...

忍下手先得唔得？
尋日送左幾多個2000俾政府？

大家都係鍵盤戰士
無分高低
幫到就幫
幫唔到就出少句聲

Hahhaha 燒呀！紅燒獅子狗呀！！

間狗屋唔喺度就無事，喺得呢度就有呢個風險

其實大部分狗屋都已經有埋伏，狗狗醒好多

你憑乜撚嘢割席

留名

依家咪就係叫d人唔好為你d花生友9up而坐8碌囉

仲唔係幫緊佢地呀？

自燃？！

個個人有自己決定 唔好企自己立場判斷人地
或者人地預左 敬之重之足夠

引戰狗發現

嘩好高尚呀， 咁又係....坐監嗰個唔係你,繼續企喺度德高地囉

琴晚9拉左百幾人48啦
你咁清高
幾時出post叫人停止抗爭呀